香港人 打不死 喊夠了 起身再繼續

經過左6.12 喊左好幾次
但係唔好放棄 趁住仲有一丁點自由 我地仲可以繼續不合作運動
我知道大家好攰 但起碼撐到20/6 因為之後就一定冇自由
最後通唔通過到 冇人知
宜家唔好俾d 放棄論影響到！因為你地放棄，就等於放棄左宜家仲努力緊既勇士！
I love Hong Kong

邊個要放棄既就自己搵朋友呻，唔好開post 叫人放棄
否則一律當3毛

我相信和理非係有佢嘅威力，倒如全民不合作運動可以對一個政府造成極大經濟壓力，迫佢撤回逃犯條例

全民不合作運動

佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

push